[突發］有人整咗隻病毒維尼頭公仔

想要

推

量產okay?

維尼個樣可以邪惡d

佢只會扮無辜

好噁心，但係我鍾意

正

Wu-han! Coronavirus from Wuhan!

推
想要x2

有片

好撚醜樣

又想賺幾多錢？